我都係想放下負jeh

做咩事

巴打，負負得正，你個堆負圖變左正圖wor

唔識用言語表達 淨係覺得唔開心

好波ching

我已經好努力 點解仲要chur我爆我
今次唔係我錯都要翻舊帳 加埋一齊話我錯
舊帳要鬧要乜都好 既然口講原諒咗點解仲Mark落小器簿
點解要咁挑剔

而家單數啦得未?

樓主做咩咁？
俾人chur爆左？屋企人定另一半？

jeh!